有冇人有好多汪幣

50000粒
拎幾個鐘人工玩下

幾個鐘？？

請問用邊個Wallet? Binance? Doge Wallet?
唔識開，學習中....